\renewcommand{\StartATTEST}{
  \newgeometry{hmargin=1.5cm,left=2cm,right=2cm,vmargin={1cm,1cm},bottom=4cm}
  \newpage%
  \addfooter{\pdpSiegeSocialAdh}%
    \newcommand{\EditPeriode}{%
        \parbox{12cm}{%
    		\vspace*{150pt}%
        Numéro de contrat : \NUMCTR~sur la période du \DATEINI~au~\DATEFIN.\\%
        Cotisation totale sur la période : \numprint{\COTANNUELLE} \ €\\%
        Cotisation mensuelle TTC :\\%

        \begin{tabular}{p{6cm} l}
           \ListeBenefATTEST
        \end{tabular}
        }
    		\parbox{40mm}{
      		\vspace*{8cm}%
      		\includegraphics[width=40mm]{eligible.jpg}
        }%
    }

    %%%%%%%%%LA LISTE DES BENEFICIAIRES
    \newcommand{\EditLigneATTEST}{%
        - \NOMBENEF & \numprint{\COTMENS} \ €\\%
    }%

    \newcommand{\TextSTANDARD}{%
      \begin{center}
      \textbf{Monsieur Alain Gianazza,} \\%
      Président général de la Mutuelle Nationale Territoriale\\%
      atteste que \\%
      \CIVLONG~\xNOMDEST%
      \end{center}

      adhère au règlement Mutualiste Santé de la MNT, labellisé le 15 juillet 2015 par Actélior, labellisation publiée par le Ministre en charge des collectivités territoriales.%

      Ce règlement Mutualiste Santé a reçu une labellisation nationale.%

      Cette distinction certifie que votre couverture participe aux équilibres de solidarité entre agents territoriaux et a été spécifiquement conçue pour les agents de la Fonction Publique Territoriale.%

      \textbf{Elle vous permet de bénéficier de la participation de votre collectivité locale au financement de votre cotisation, si celle-ci l'a mise en place} dans le cadre de la labellisation, procédure qui vous permet de continuer de choisir librement votre mutuelle.%

      Afin de bénéficier de cette aide financière de votre employeur il vous suffit de lui présenter cette attestation.%
    }

    \newcommand{\EditENTETE}{%
    	\begin{flushright}%
    		\textbf{\huge{Attestation d'adhésion à un contrat labellisé}}\\%
    		\rule[0.5ex]{12.5cm}{0.5mm} \\
    	\end{flushright}%
    	\hspace{280pt}\parbox{200pt}{
        Le \DATEEDT
      }
      \normalsize
    	\edToAddrList{DADDR}%
    }
    \newcommand{\FinATTEST}{
    }

}
